08/12 政府禁食肆晚市堂食，堂食只到傍晚六時

【最新】政府禁食肆晚市堂食，堂食只到傍晚六時；美容院按摩院健身中心要暫時關閉

聖誕無得出去食飯

林鄭又中圈套
攬炒

林鄭要中幾多次圈套

幾時開始？

唔係即日掛....

返夜既打工仔又要坐街食飯

真係由得班飲食業死

同武漢肺炎又講掂數

餐廳老闆話有廿蚊張
唔驚

健身室

又諗返去之前禁堂食
個個出哂係條街到食

業界半條人命, 直接割喉.

個個出哂係條街到食

個個要take away

啲舖多得你唔少,入哂貨無得做生意

夜晚係肺炎既

又中招

之後可能又話：而家先知原來夜晚咁多人要返工

陳好人又要出黎喊

原來呢個世界有夜更人士

返早 早極咪收五點鐘
揀好餐廳搵得位黎都收皮

我隻老鼠仔冇啦

如果要掃安心出行先俾你堂食
你哋肯唔肯先

未講
等陳笑恥出黎講

不了 外賣算

又到聖誕 又到聖誕
在這聖誕有冇得去食飯
Corona is coming to town

人慈武漢肺炎, 願您的病毒降臨,
願您保護上班的人民, 如同在天上,
求你賜給我們健康上班, 求你寬恕我們免疫下班,
如同你們感染黑警一樣.

你唔係信安心出行關抗疫事啊

平時OT夜晚o個餐唔知點算

同問

香港禁多人OT 全部係哂office 食埋飯

未講實

今次又咁快，即晚實行

多數咪後日

聖誕午餐

全部係街到食了

屌你老味岩岩份pt先有得返下幾個鐘夜
依家想搵啲飯錢都冇

即晚實行?

公園/海旁etc.
跟住話太逼限聚令又每人5000

時鐘酒店，旅館賣房食飯

邊個話

咁多人咁夜放工

呢個政府好唔想本土經濟好

禁埋上班啦屌

出去食收你每人5000

政府冇錢 唯有開源節流

俾人狂歡多兩晚？

呢個政府好想本土經濟死

有冇人話我知幾時開始實行，我約左今晚食飯架屌

林奠仲講緊 未有記者問到

掃左就好安全唔會中架咩？

唔會即日咁撚on9啦

約左聽晚 屌

8/12宣布炸

番工既繼續番工
搭車搭黨鐵既繼續逼

我都係

如果聽日停 可能要即刻改今晚出

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥預告，短期內將推出更嚴厲的防疫措施以遏止疫情，包括食肆堂食提早至晚上六時結束；健身中心、美容院、按摩院等處所亦要全部關閉。

林鄭月娥表示，上周大幅收緊社交距離措施後，效果未如預期般好，從八達通數據可見，外出人流未能下跌至第三波疫情時的水平，因此需要進一步收緊措施。她又指，政府會研究再向受重創行業提供支援。

用八達通數據分析香港市民行為

我星期五

又屌鳩市民

然後中六照返學 輪住中

on9

交通公具又唔禁，搭程車出去成個鐘，茶餐廳食快餐都係半個鐘走人

冚家剷

無了

連登仔: 藍店死晒好正

痴線啲人唔洗返工咩

阿炎

屌呀又冇得做facial

琴晚比美國制裁完
嬲嬲豬又家暴香港人, 制裁我地食飯

一街吉舖 niceeeeeee

抗疫撚又贏

屌我都係星期五

真係禁到聖誕咁on9?

你政府都要人返工
點減呀

所以佢咪要求更多人wfh

唔會即日啦
玩即日既唔驚啲餐廳
送晒啲食材去政總同禮賓府咩
要個緩衝期，預遲1-2日啦

屌啦媽，聖誕嗰餐俾咗訂...

下星期一開始呀？

私人企業睬佢都傻

盡地一舖玩爛經濟
到開返關個個當支那旅客神咁拜

希望即時生效

屌你老母
返夜更啲人真係好撚慘

政府驚同你玩即日咩？

要禁埋公眾地方包括工作場所飲食先得

支那依家都想香港經濟死

其實唔難 政府玩即時

佢叫私人機構WFH 但政府部門愈番愈多日
當私人機構啲老闆on9架咩

係做香港人慘呀

佢禁玩法
埋成班夜更人士出哂係條街到除口罩食
仲危險

夜更邊撚到慘
你係條街食都冇人啦

返夜更吹住風凍住坐街食

屌又嚟

健身撚又輸

笑撚死 全月通任搭嫁喎

就係任搭先狂用

唔狂用買全月通做咩？？

就係慳錢先任搭

因為用得多就禁？

健身同美容又輸

晚市堂食又輸

話推就推！屌你老母咩！

返得夜果d都冇得wfh架啦...

酒店雞又然

上次都成堆人在街食飯
乜咁樣真係衛生咗咩

八達通數據

幾時開始封 gym

即係迫人開房？

防疫撚又贏！

book左後日脫毛

唔好封關
封哂d 舖就得真係年年考第一

你係條街訓教都冇人
你唔撚訓街？

又要外賣

又迫害Gym撚

約咗星期三

坐街食 又可以每人屈＄５０００

你下次就會問

如果要你喊住送花比習大大先比你生存
你肯唔肯先

［重貼］停撚咗免檢疫入境先啦，屌你老母

在街食飯 準備起動

繼續回港易

防疫嘛 係咁架啦
遲啲鎖你喺屋企都仲得 防疫撚話既

第一白痴

玩即日班商家佬都成日死狗含撚啦敢嘈既話用國安法即拉

好撚好笑啊 用下死人腦啦
咁封全日囉好冇

同埋根本源頭係要封關

其實係可以

其實手提電話都已經得

依家咁撚凍先叫人坐街食飯係咪忽撚左呀？
今次有邊撚個群組係餐廳群組呀？

聖誕bbq

有官方認證
同埋 八達通唔係政府機構

佢自己連八達通都唔識用

係咪今晚開始？

未知

仲要返工禁乜9都冇分別啦

佢自己都唔識用
cash is king

佢講到佢知八達通係點用咁

要求有撚用咩
何況連政府部門有d都唔係跟之前全wfh
玩ab更啦
點會唔多左人

份份工都得咩
訓撚醒未
唔係你要求就有架

即時實施?

真 藍領點撚樣wfh

林鄭月娥：我唔想見到街上仲有咁多人

有無諗過係無人想理你
唔封關封舖真係 on99

咁開啲飲品店唔係食野咪得

明明攬炒派都攬炒曬，做咩仲衰過之前既

肺武:6點之後我話事

點解掃完可以堂食？
掃完安心出殯食完返葵盛西8座5樓係咪會無事？

大家覺得打風坐街食飯慘d定冬天吹住冷風係街食飯慘d?
d鳩官乜都未試過要我地試下先

即日停

封gym房啦 咁高危好波

個QR CODE 可以有效殺死99.999既病毒

咁肯撚定係打風

屌你次次出黎都冇好野
痴夠線未呀佢

幾時開始呀屌

未公佈

應該唔會即日掛

掃林鄭個閪就肯

呢個比喻用得好，佢個安心出行根本就攞唔出任何科學根據去support
你起碼出個network analysis 俾人睇吓丫，validity 係邊？
咩都無同鳩噏有咩分別？

佢可以隨意咁安排啲嘢去剝削你自由，咁第日佢可以立法要每個男嘅同佢扑一次野，女嘅就同劏房波執一劑，先可以去餐廳食飯，咁你又肯唔肯先？

她解釋關閉營業處所，不是針對他們有防疫工作做得不好，而是政府要壓制社區人流，不想在街上太多人出出入入。

屌 返工唯一休息時間都無 唔撚想對住啲仆街同事食飯

飲食業又收皮 好耶

控制到????

個病跟本變到傷風感冒咁唔會清到零
要等自然免疫或者疫苗加速
係要鳩啲唔關事既處所

訓街又嬴

即日定幾時開始？

佢禁哂 班人咪係哂條街到食

應該8點啦不過咁樣限制夜市唔係諗住真係對疫情有幫助下嘛

未講
等下午陳笑恥公佈

禁撚咗donki 佢啦 仲多人過食肆呀 屌你

快d派錢啦

公共交通工具仍然迫到傻

有冇人覺得今日確診會好多 就所先要禁堂食

上個月先買左野 真係驚佢執

睇黎想禁到第5波

鬼卡，鬼電

Donki 或成最後贏家

直接禁到第六波

因為政府收五點, 班人會諗六點你地班人收晒工返屋企啦

都係百幾宗 應該一早諗定 依家先推

又搞尖

禁埋黨鐵吖笨，又多人又冇社交距離

又冇gym做...飲食又收皮

但係街除口罩罰一萬

點解唔封香港呢 全部人唔比出街 咁條街咪一定冇人囉

巴士黨鐵縮班次
On99

返工人數係去gym同美容既幾百倍啦

屌拿星 又冇得做gym
我真係屌佢老母臭閪

返工可以停？

辦公室work from home唔撚得既

美容院啲員工就可以停工？

超級市場唔計

補番水係ok
不過政府on99

禁還禁
你要條街少人, 政府出聲怒屌企業唔比員工wfh好過啦
要有效果即頭立緊急法叫公司比文員wfh
呢d有意義既又唔見你做

依d通常係今晚0000執行

聽日開始？

班高官根本用屎忽諗嘢，做嘅嘢永遠同common sense調返轉
傻嘅都知加班次減人流
但佢哋應該覺得減班次可以discourage啲人出街
咪令到返工時段更加迫感染風險仲大

見之前果堆都係第二日執行

電腦分析
65%聽日生效
30%後日生效
5%即日生效

上次啲補貼舖租都唔夠交啦
封咗無工開無糧出㗎

睇番之前好興星期四開始

講真 donki d人多撚到仆街 就算戴晒口罩去行都覺得唔安全啦 封撚咗佢啦屌

講個啲嘢既人根本助紂為虐

佢地連八達通都唔識用, 可能覺得巴士地鐵好似飛機商務位咁

喺街唔可以除口罩
諗吓都精彩

恐懼撚大力支持

根本就冇可能清到零
長遠都係要同武肺共存
受影響行業已經差唔多頹足成年

跟著又話依家先知原來咁多人要搭公共交通工具返工

食野可以除，不過d狗亂咁捉

除口罩食煙喺佢面前行過嗰啲佢又唔會理

唔會有補貼死咗條心啦

好撚慘

上次11月30宣布，12月2 開始wor

到而家都未見有人喺街食煙俾人拉。

一定要一開始邊境控制做得好先得
好似台灣咁，日日開party 如常生活都無事

等下午 陳笑恥講啦

佢話可以？
食煙都唔比除食飯可以？

民建聯搞到香港亂晒!!!

屌你老母你直接home office之後好似人哋美國一個星期派2000蚊咪搞撚掂，仲起乜撚嘢明日大嶼

黃咪捉lo

唔封關走去限制市民
Onlun79

12月美食展同購物展有無得去？

飲食可以嘛
但其實要捉都係亂黎 拮串魚旦都好危架

而家佢唔強制性實行
係溫水煮蛙做法
到d人睇慣左就唔抗拒
到時就入商場搭巴士都要做
安心出行X八達通

屌，過左條橋比佢添

早兩日有條片影到喎仲要特登匿埋再捉

仲諗 留係屋企啦

搞笑咩你

講到唔清唔楚就留返晏晝俾陳笑恥講啦

今晚班友仲食唔食

又唔L禁返工，返工唔會感染架咩？

你仲想去？

食野豁免

美食展連書展都唔搞仲會唔會比係搞個人人入去除口罩食野既展覽

連性誕都冇埋，睇怕過年前再有一批食市執笠
旺角愈黎愈多吉鋪

CHP已經親自示範office群組感染

唔好挽啦 點會有得去

班建制派點搞架唉
又話保就業守護香港，家下我蝕到入肉之餘仲放工無啖好飯食
我下次唔投佢哋啦，得個講字

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

差佬未必會理你，見你後生照出告票

請SHARE
想睇

無得入去夾龍蝦 表示強烈不滿 同 好嬲好嬲

毒撚或成最大贏家

你個嘢壞咗呀

上次禁堂食禁左幾多日?

咪係

立法會議員點搞架 ?
掌管左立法會之後
香港就越嚟越衰 ! 正一駝衰家

我要做gym阿屌

條條例
擺明歧視
夜晚返工果批

奶共就出晒緊急法、國安法
而家處理疫情就「鼓勵」私人企業wfh

肯掃果班傻西=藍/港豬=容易接觸病源=危險

橫掂都無女，聖誕禁唔禁都無所謂

又停gym room

又用疫情去合理化啲 on9 野

屌

朝令夕改

毒撚聖誕任務就係篤灰 !! !!

五毛：條街好多人/股市樓市gogogo驚hi

民建聯搞到香港立立亂
唔知係咪收左外國勢力錢搞搞震!

呢個唔係防疫
係打壓

要求飲食．體育業界全面開花
反抗到底

否則我會同保釋中手足一齊自殺死

唔反抗=同意打壓

希望市民合作

佢實話自己係因應情況惡化而當機立斷做決定

明明每次都應做唔做

與其喺度屌，不如諗辦法幫下黃店啦
真係好多黃店靠聖誕回血的

死毒撚又贏

黃店大撚晒？ 打開門做生意你幫幫聲咁得意嘅

gym狗又冇得做gym

建制派真係唔岩
搞到政府D政策亂咁黎

又沒得玩指壓

收5點都好撚難食6啦

上房扑嘢

雙拾團隊
12 小時 ·
早排聽到一種言論，講緊黃店依家都冇做嘢，點解仲要撐？
的確，有黃店趁住肺炎逆市擴充，亦都有更多資源去做事。
但可惜，呢類黃店只係少數。
過去嘅日子我地走訪咗唔少黃店，大部分都叫哂救命。
講緊有老闆幾個月冇出自己份糧；
講緊有舖頭仲蝕住租咁捱緊；
講緊有老闆要出去打工養返間舖。
其實大家有冇諗過，唔係黃店唔想做嘢，
而係佢地真係捱得好辛苦呢？
未計比食環、地政、業主嘅打壓，
黃店真係捱得好辛苦，
係好需要大家嘅支持。
面對住咁動盪嘅未來，我地可以做嘅嘢並唔多。
Gphone喺100毛訪問入面提到 「與其去諗有咩唔可以做，倒不如諗下仲有咩嘢可以做。」
至少，我們還有支持黃店的自由。
@100mosthk @joshua1013
#請支持聖誕課金週 #19-27/19 #幫襯黃店 #香港加油

下次仲有得投?
瞓醒未啊

如果黃店靠聖誕回血 咁啲血係邊度黎架

幫其他連登仔問:
點解唔轉工？係咪奴性重？
係咪唔支持攬炒？

冇晒反對派 政府施政真係好有效率
好似細路仔玩泥沙咁兒戲
藍屍廢老一定好HAPPY

仲駁嘴

第三線城市

其實夜更有咩工種喺冇得外賣番公司食，要焗住喺街食?

藍店應該全日關閉以支持政府防疫

毒撚又成最大嬴家

司機

慘撚到
天寒地凍

班狗局長個個人工人煮飯梗係無所謂啦⋯⋯

每日成千上萬中港黨員，中資機構員工，⋯⋯出入境免檢過關你唔封？

首當其衝 就係藍屍酒樓
正

坐車食咪得

司機喺車食得唔得?

凍結單嘢炒到香香地，跟住大大聲6點禁堂食

車廂除罩食飯仲危險過餐廳食啦

No stick in society

得，就好似人都可以唔食野，吊營養液咪得

寧願係街食啦

岩岩即刻約左今晚

聽日定後日停架

如果聽日停 要改今晚食

我大廈有人日日嘟
有可能公司強迫

間舖頭好食我多啲去幫襯叫支持，唔係叫幫喎

武肺：「6 點之後，依道我話事」

除口罩要罰錢

你又冇槍, 點解要理你

老老實實，防疫做得咁差好多國家都可以迫下台，點解林鄭仲企得咁硬。

唔通日日買班PR 係fb 幫自己擦下馬屁就解決到民憤 ？

其實有邊幾個大群組係關餐廳事........

立法會議員又唔理市民啦

焗腸智商

黃店未驚過
藍店影響最大 可能年尾要執 多謝禁食令啦

竹君安好

唉屌 又home gym

三哥呢啲真係冇影響
外賣都大撚把人排隊

你講出左重點,點解有d黃店可以逆市擴充,有d黃店叫救命?

係因為好多黃店真係好差,唔好話俾錢幫襯佢,佢調轉俾番錢我都唔想入去呀!!!

唔係死舖位而告急嘅大家心裏有數啦

因為依家係中共話事，唔係民意話事
200萬人上街當冇事發事，
更何況依家

屌上次坐喺海皮食嘢覺得自己好撚慘
個飯一分鐘就吹到凍哂
然後越食越凍食到成個人打冷震

辛苦巴打了

每次疫情爆發都係開飲食同酒吧事

關又唔撚封

重可以有遊客

今晚停

好好笑呀 你老味
啲地盤工人番工唔洗食既
之前封全日咪有辦俾你睇

尖撚點算

約左星期日book好曬 家陣唔知點撚算

講咗?搵唔到料

邊有可能

講開三哥， 外賣d 餸少過堂食

夜晚直頭唔肯開啦 做得雞碎咁少

最緊要繼續可以排隊買樓買甲級商廈

宜家冇晒反對派阻頭阻勢，香港照舊搞到一劈屎

冇點算，大家都失自由。但係防疫法西斯就一定死全家，呢班撚樣自己唔要自由，仲要想其他人都冇，死賤種黎

賴落市民度囉 吹咩

溝少陣女啫 咪去建興叫雞囉

三哥外賣好呢hea ，湯滿佢又吸蓋吸得好實，一開就瀉晒

你養我呀？

肺炎返夜更

幫埋其他連登仔答:
攬炒呀嘛

打少陣卡沒咩野

毒撚又贏

召喚黎先生

約左條女去酒店食

政府：乜原來咁多人要返夜？

邊個唔辭職邊個就係黎生

呼籲夜間保安WFH

返乜工？
工作方無位食？

9估
10/12午夜實行

7日7日計
10/12-16/12
17/12-23/12
如果疫情好啲
24/12解禁晚市

當你一個屋苑有廿個返夜間嘅保安，香港有咁撚多個屋苑，淨係嗰班人已經夠多，仲未計其他夜晚要返工嘅

熱烈歡迎

架巴士同地鐵先要防疫
洗少幾架車，你小市民關我叉事

派 2000 蚊咁點益自己友呀

恭屍

老西都去

有得去實去

啲藍絲係咁㗎啦

有無試過星期四開始? 唔sure
最好就11/12先開始 仲有星期六日比人習慣

點解無晒攬炒派都會咁？ 想食店無錢賺？

近排咁凍

末講

啱呀呢個世代咩都係講大數據

我用3310得唔得

聖誕節點食聖餐大餐

最支持防疫係黃絲喎

多數係今日公布後日停

黃色區議員報警捉限聚令

死寒地凍

so sad
番shift個班就麻煩
連習慣多幾日既時間都無

而家d 碗同盒用靚野我已經覺得ok

依家禁左
15日後成效 先有街出

Book咗平安夜Buffet ；
而家慳返

一田群組同跳老舞群組梗係六點後先堂食

戇撚鳩

返夜冇office嗰啲 咁咪要除口罩就喺街度食 仲撚危險 到時都冇撚得追蹤

堂食起碼都追蹤到係邊度食過嘢

點呀到時食嘢個人中咗 出公佈話要搵返 幾多號日子已經過軍器廠街1號嘅市民?

你會唔會記得經過咩街幾多號?

班金魚腦已經唔記得左無耐之前發生既事

試下停黨鐵服務先啦

永遠cut娛樂唔cut生產活動嘅話 只會令到越黎越多人反政府

我記得早排先睇完呢段片話D餐廳booking full到下年

要點樣習慣多幾日？
多舊魚

好撚好笑咩成個低B仔咁駁嘴

其實個肺炎殺傷力有幾大?冷處理得唔得?
而家變到好似傷風感冒咁冇可能清到零
當初一早唔做嘢 到咗今時今日先諗一大堆擾民措施有咩用?

都係個句，搞咁多大龍鳳，唔該交待下究竟訂左外國疫苗未？

比得兩日時間啲人去搵地方6點後食飯 你知唔知幾難
睇番早排一禁堂食啲人坐街食飯都無問題?
唔講outdoor工作既
就咁零售其實好多都唔比係倉食飯 因為有味
大撚把人受影響你唔屌個政府 你屌人要時間習慣/適應
屌你老母你唔怪個政府出啲政策閪 你走去屌番啲人要時間習慣係多舊魚?
你都on撚9 就撚憎就係你依啲人

吓？外國？諗撚多左喎。

係咪今日有好多人確診所以即刻停曬啲野

飲食如果做唔到聖誕個晚市真係喊出黎
到時訂哂貨 預哂野都唔開晚市 蝕到入肉

係我都食三哥啦
除咗三哥中上環真係無平野食

許樹昌不建議香港採購輝瑞生產的疫苗，因為香港沒有足夠的大型冷藏倉庫，以符合輝瑞疫苗的運送和儲存要求，又說，輝瑞的疫苗要經過繁複程序才能接種，如果儲存不當，可能令疫苗失效，認為市場有其他的疫苗可供選擇。

被問到澳門接種疫苗的時間較香港早，許樹昌相信，澳門可能在好早已購訂疫苗，而香港採購程序較為繁複。他表示，香港除經世衞的系統訂購外，食衞局亦有自行採購，但因當局已簽署保密協議，未知道細節。

幾時實施

點解夜晚先禁，我諗得on9先會咁做

根本唔洗射政府，佢要人少，大家就多多約fd

外國疫苗未必適合香港

最快2022先有。 我都背到喇

on9 12月24日解禁晚市又聚人

屌你老母臭閪關堂食撚事咩

今
天
不
走
資

明
天
走
不
了
資

仲要天寒地凍

8點收工既朋友等食屎

英國今日開始接種疫苗，預計明年三月回復正常
香港仲focus緊點樣搞鳩市民

杯麵或成最大贏家

學鬼佬咁停所有野14日 再封進出再講
你有入有出 特別有支國歐洲 無可能清到零

點解要破壞經濟

朝令夕改 仆街

快D搵人作埋佢啦, 快必又坐緊.... 今個聖誕聽咩歌呀...

其實關堂食咩事

當奇當奇

幾時生效？

本身諗住今晚岀街食，依家收得皮

我以為前一排返夜既人已經俾我搞死晒原來仲有

應該唔係即日？

唔係話歐美疫苗唔啱香港用？

我估會停到聖誕

唔封關，但封食肆
777呢啲咪叫做倒行逆施囉！
蝗蟲自出自入香港猶如無掩雞籠

未見有生效日期

政府d磚家話唔岩用啊ma
應該香港人係特別d先唔岩用既

今晚就生效？今次咁撚快

人地打都未打就話唔啱用

6點收工
屌無老母

未講
晏小小有記招交代

想減少人流

唔停都得架 咪一大班人買住外賣去海旁食
一係就去晒人地屋企開party
咪一撚樣係人群聚集

其實一般食肆係無乜問題，問題就係啲廢老食完之後係到除罩跳舞先出事

以往都唔係即日既...

明明冇曬泛暴攬炒派，點解仲要企街邊食飯

出面比人打到豬頭
搵香港人出氣

有乜可能即日

肯定係星期四

有錢人跳老舞要窮人埋單

早啲食囉

點撚樣都唔封關 免檢疫又一大堆支那人
下世都未清到武漢肺炎

夜晚又一堆人公園食飯

好彩新冠病毒只係夜晚食野先高危
香港仲未公佈過有武漢肺炎

安全，反正香港冇武漢肺炎

Intermittent Fasting咪唔驚

聖誕節禁堂食

要番工呀嘛，點會減低人流

張宇人真係廢架喎，有無為業界發過聲？

而加比唔比帶自己碗

挽你老母

有咩咁好買

呢招萬試萬靈

連啲外國左膠都要跪

聖誕冇埋幾多餐廳執

飲食業好多藍色資金，佢哋咁親政府唔介意既

2004年自由行

下午冇病毒

我老闆都講明絕不改時間
9-6 full team in office is a must

限聚令 $10000

我地只要保住黃店就得，藍店全線冚家產啦

關我地撚事咩
回港易又禁
關又唔封

好凍

不了

希望多d 你老闆呢 type 嘅人

條八婆幾時死

擺明搶錢

9-6?
唔洗OT呀？

on9 回港易班人呢

O 爆佢

老闆~ 我不想下班了

我點都叫番黃店外賣

好彩上星期做左

應該喺公司訓埋
租金喺你份糧到扣

食午餐囉

哪有錢呀 你老母

cls

[gym行動post] 面對人造疫情 尖撚一定要抗命

同D肺炎傾好，下午6點前唔出現

最撚慘有啲舖真係入貨做聖誕
而家乜都無，今鑊靠害

得啦得啦好好笑啦

快撚啲禁足令啦屌
都極權統治緊

我知呀 我就係做緊相關買貨行業 見到好多鋪都為左聖誕回血出盡心機同入定貨

特別係呢一年來貨同運輸好混亂

事實係 根本就唔太關晚市事 幾次出事都係外來再搞到本地咁

咁樣張隻鑊車去食肆